只係還眼夠嗎？

831班速龍無差別打人。而家還眼只係夠比息，幾時有債仔追數？